(Old News) 而家先知Firefox 有Picture in Picture功能

好撚正,一直想要呢個功能
仲要原來Chrome一早有

上班時看貓貓狗狗或小孩的影片振奮精神

chrome要點樣先有?

見到firefox推送呢個新功能時好撚興奮, 原來chrome一早有, 不過chrome唔同人講